有冇人覺得冇咩歸屬感

好似除左屋企人外
呢個世界再搵唔到人關心我
同熟悉既人愈黎愈遠
同鐘意既人可能過埋呢個sem
就未必再會打招呼
或者係未必將來再見到面
最後就係都唔知自己可以歸去邊

我諗我走左都冇人會理個啲

我諗我應該連畢業禮都唔會去

屋企都冇咩
只有壓力同責任

咩壓力同責任

以前見你成日喺時事台打5p字
仲以為你對波台有歸屬感添

屋企人都冇 認真

隔幾日唔見你 一返黎又係度放負

😭😭😭

臭G😭

佢做咩依家咁少上來

灰撚左

返大陸叫雞比人拉左

😂

掛住拍拖

比錢玩ptgf?